利物浦 對 拜仁慕尼黑 5

4231

留名

今晚MOM肯定係基達

係阿 佢打開拜仁
知佢地弱點

覆返你炒飛我最平1600 hkd 買到 唔算太過分

輸少過兩球當贏算啦

對面冇goretzka 但個陣好快

屌 利記想點個陣 雲迪克傷左？

乜陣都好 要爭氣

點爭呀 神軒狗鳩達

留力打獌

加

睇下蝦唔蝦到sule 個大舊衰

大撚獲f3 cb 🥴

真係直落

都唔係而家先知

到底廢中會係4231,雙防中掩護邊爐,廢前留後
定433以攻代守

Coman出到

最後兩場

邊爐既速度真係頂唔到對面2隻翼

假利

Let’s go red

Let’s go hendo

聽朝八半堂真係要直踩

咪咁灰好冇！呢個時候要支持啊

返學者 第日返工你先驚啦

唔係成日睇 咁佢去左邊

係咪無落標題 所以啲人以為呢到中立區
Btw 個後備除左雙米 全部進攻球員

停賽

停賽呀

好好享受埋呢幾年

出曬事

最正路架喎個陣

起身

投降啦屌你老母

利雲輕鬆搶點射入

岩岩先知VVD要停賽
無左佢唔掂喎 除左自己CARRY到條後防
重要令到隊友有加成
今場後面實亂哂龍

所以咪話最後兩場R聯

拜仁都最強陣

如果4231綿奴中鋒雞達10號位我有信心

我仲ot緊都未驚過啦

挑戰阿仙奴紀錄

奶西幾時先轉工

Ching 返咩工ot到而家

大勝吧 利物浦！

拜仁有奇蹟先贏到

冇哥列斯卡，梅拿，洛賓
佢地後備都有3件google人

點解可以忍到咁耐

supply chain 一個人頂3 4個人野

奶西爸真係痴撚線

一係加人工一係走啦
對人地善良 對自己殘忍咋

犯賤既我訓唔著

但係而家開始眼訓

Me2

me3

咩陣

今晚馬貼頂住，證明實力嘅時間

係咪得now有得播

樂哥唔該生性

準備深夜西波

hendo 1:0

報到

我買左88蚊一日 係咪on9

總好過睇米拿打閘

橙皮人

唔緊要啦 都係買多兩日啫

有無link?

頭先一直唔訓
一陣睇完西波仲要直落返學
覺得自己好犯賤

臨尾都係收咗身了
但我睇親都閪
我係咩應該訓返教定享受埋最後兩場r聯

呢個係利post?

開始點名

瞓到下年先起身ok?

呼, 訓得好差 希望唔係西波

BeIN sports 118 1個月

挺身而出！

3:0 沙拿一球 文尼一球 老母一球

Link？

有無咩ace link delay少D 次次delay 一 兩分鐘好難頂
反而D不知名阿拉伯文旁述好似delay細好多

lm

西波

reddit而家係咩網

flash link

個波成個火焰球咁

好緊張

轉台睇疤

加油

VVD呢

點解對面冇保定

睇緊強國粵語高清幾正

成班睇落好緊張
仆街啦

Share

no vvd
想輸幾多

原來jelly食黃就停賽

唔敢想像jelly再拎黃場點算好

出醜

唔敢想像

清晰度較藍光

屌摩

次回合屌摩

milner

起身屌閪啦

又落雨

待笑

Allison好似剪左頭毛

我利禁屌

踢餓狗搶屎

逼搶喎

lomo

馬貼呢下唔洗標都得啦

老母大賽

迷軒

老母大賽球員

有逼搶睇

猜到拜仁食屎

冇vvd真係好大分別

老母

沙拿2次 la

好逼得 好好睇

james 幾靚仔

真利報到

老母護波世界級

salah廢到

一迫D球迷就大叫 出哂水咁

老母今場又急屎?

F9 個樣面青青，慘了

餓波太耐

文尼睇住呀

文尼又黑面

拜仁半場都唔敢過

逼搶好正

Ab...

咁多位大佬 有冇link

Allison

嚇死

今場冇懦仔係差D

真

兩個中堅用波都麻麻

屌你舉手王真係唔驚你逼既啵

快d 攻入一球對攻啦 對攻有信心

見到我利咁迫 好驚無力打狗

拜仁唔齊人都真係幾勁...

就係無左啲廢老先勁

ab

d逼搶

兩年前既拜仁比較老同慢，而家後生同快咗好撚多

舉手王係邊個

逼唔到咁

未入局咁

但唔多有用 d逼搶

其實係利物浦廢
仲唔買人

老母今場好肯帶波推進

ab 同 f3 未夾好

暫時睇落都係遮緊線

老母今場

無乜效果，人哋腳底好同現位靚

明顯留緊力

紐亞

留力打狗？

WOW h14...

hen

老母型到

軒式手術刀

老母準備晉身世界級

神軒

手術手重出江湖

軒式

-d ar diu

AB god save

刀

反軒又輸

軒

俾人狂攻

salah

邊個話神軒唔識前傳 出黎

1下就過

呢球靚喎 兩個夾住都傳到

ab=新風水龍

軒呢下靚

反軒智力有冇80
講真

AB

好擔心啫喱又忍唔住

嘩差d 輸

馬貼

血肉長城

matip...team kill

馬貼差啲擺老烏

係

差啲own goal

任人抽插

基拿比勁到

條後防好恐怖

拜d控球
頂住

拜仁主攻緊

MATIP射AB 試龍?

0 中堅

做乜尻 原來係馬貼踢落allison到

R26比人一「樣」就過

負碌足球

拜隻翼好勁

冇vvd真係唔好諗住守

Alisson已經冇反應
只係個波撞落佢到

睇下前面入多d 定後面失多d

人地隻22 號

有軒囝逗住中場
唔撚驚

前面三個暫時都幾好 慢慢入狀態

嚇撚死

ab又派膠

ab忽撚左？

ab傻撚左

交屁 good try

alisson又嚟

係咪前阿記個隻

ab呢排...

屌你老母交屁比啦

Ali

毒文

利龍 = 大賽膠龍

差啲出事#hoho。。。

Good try

Jm9 a13

feel 到拜仁果種傲氣 好耐無係晏菲路 睇過對攻了

AB=新卡膠

VVD唔係到後面出哂事

慢多0.幾秒就肯定原地比人搶左...

又黎腦震盪阿

大家呢場有咩期望
1.唔輸作客入波
2. 唔輸波
3. 無人傷
4.啫喱唔洗拎黃牌

利龍特色開始顯現

利龍

Allison呢排真係有啲跌watt

利記龍門

3

廢過卡膠

一次又係咁兩次又係咁，對ab已經冇左個種穩健嘅信心

ab 玩咩

開始利化

AB係咪搵唔到VVD個人short左

軒囝D波好舒服

雲隊

兩邊龍係到鬥腳法

Matip真係好勁

老母舞龍咁樣

老母 軒囝

紐亞用波用淡定高ab唔止兩班

AB 同馬貼鬥

先打16分鐘 後防崩成咁

好似比拜仁先係踢緊逼搶咁

比人逼番轉頭

中場球員組織力係勁d

基達倒掛。。。

駁唔到

人地真係班霸黎

壓到好似打緊424咁

基達超級大傻仔

超級大傻仔

沙拿啲射波點解成日都係大撻Q

Keita 今日幾順

神軒今日

WA 你黎個倒掛阿

屌你

勁開

大賽球員
Dejan_Lovren 軒囝 老母

都唔係對住個龍門掛

頭先回傅比神軒射都唔錯

It’s everyday bro

基達都打得好

k8唔拎文尼可能拎到

你估你識自動導航咩？

基達呢啲智障水貨，快啲買人番黎換左佢

今日暫時係後防同龍出事

輪住送禮

差d出事呀啫哩

冇vvd 真係會爭輸哂

個勢冇哂

軒今日勁撚到

英甲料真係英甲料

條後防逐個爆 反面bino冇事

一無v4後防差咁遠

條link成日斷

有無利子有順link for iPad

唔知佢真係傻撚到想射定踢入去搏亂

R26又做乜

留力英超算啦

話軒唔識進攻嘅快啲黎睇波
長短傳直線全部有

對面基拿比好好j

K8 應該比水貨喇，屌

逗唔住個中場呢

屌沙拿

黨魁

咁好頂

罰球

屌

Salah

差好遠

我哋既拿比基達都ok 呀

中龍啦要

今場後防自己亂鳩黎又難逗啲

salah廢夠未呀屌

沙拿兩次

話晒第一代出擊型門衛

廢ge, 咁耐先交波

呢場都睇怕都係咁先

屌乜撚

大佬 你下下咁樣失曬啲chance 同屎獨有咩分別

冇你都預咗啦

出得咁撚靚

好過踢英超果陣既喇

無咗vvd後防攞下波都驚

和到當贏

唯獨你是不可取替

繼續燈please

不嬲都係5－6個餐士換一球

AB 依家一拎波就腳震

主場控球都輸 無得打

徳國同西班牙青訓出黎用波好強

水貨d頭槌同c朗差好遠

後防好撚差呀今場 得邊奴收貨

條後防冇左vvd實力幾何級下降

渣ga

呢個好似高普戰術計劃黎

即刻膠

輸啦輸啦

終於黃

kim YC

歐聯出局 專心聯賽

下個post 懷念vvd

Kimmich 停賽

Kimmich miss next match

Kimmich booked and out of the second leg

係 明顯唔要控球 sit back
當然你可以話隊波廢 波都掂唔到

基米治之前黃過？

有呀

條後防係咪黎搞笑

文尼呢場比人踢咗幾多下

Kimchi miss next match

Round1就ko利啦

VVD停幾多場？

文尼做到野

淨停呢場

一場啫應該都係

文尼大賽球員

One

呢排交屁個狀態唔錯 但今場都係廢

基達岩岩個下又幾獨到

冇左VVD，後防爭極唔贏
AB搵唔到人傳唔到波
基達保持水準宇宙級大水貨

我估0:2

文尼歐聯表現係好過水貨

文尼勁就全隊廢架喇

交屁條力架 幾次都轉到身

基達依下竟然比到

頭2句認同

主場冇入波咁屎

軒囝

冇vvd 55 波危， 2nd 輸哂， 利記你啲弱點可唔可以唔好咁明顯... 搵次克服到得嘛

軒又型又勁

基達起碼好過9,11

Taa呢

唔出奇

k8今場又好似唔太衰

我覺得今場明奴幾生喎

佢溝唔到女

拜仁啲中堅好撚勁

對開拜超, 食粥食飯睇佢發揮

冇左vvd英甲仔現曬形

暫時唔知做過啲咩

英甲料

無得要求咁多 無咗全隊最緊要嗰個人 唔輸得咁難睇已經好難得

英甲

robertson

佢地最炸個件傷左

點解成日快速反擊有直線唔比要交橫

咁既話第3句既錯處就應該話基達係垃圾史上最環保football club利物浦為左環保唔用正常用，廢物利用頂位用

jelly今場英甲都俾多

Jelly

學界好少少

練左咩

Lovren

仆你個街真係英甲料黎 咁多時間傳腳咁既閪波

好過屌摩少少

防守係
但走位好似下下都差少少咁

利記角大6.5有冇同路

老老實實神軒今場型到
勁有霸氣

Jelly 有價好賣

軒囝又準確搵到支點黎傳

佢呢個位成日斬得衰

我入拜post 佢地話保定最炸

Mane

單刀橫傳 加 底線傳底

英甲今日唔掂
好撚唔掂

jelly gay camp射左幾次?

今埸呢對中堅比想像中好

Jelly麻麻地今場

咁又係，但真係好怯

屌文尼

文尼食屎啦

屌，點解係沒人直線比交屁

mane

文尼

Brad smith都勁過佢

1球沙拿1球文尼 咁都唔比直線

咁都唔入交屁

我屌你老母文尼

其實遠柱好多位
係差最後一 兩傳

dllm 交屁

文尼廢 即係有機會贏波

隻nigga廢撚到

Dllm

交屁

咁都唔撚入 文尼廢到

屌呀又龍都唔中

屌你老母文尼

賣你老母

屌你文尼

咁都唔入

練落底傳地波
無1球做到

屌 無越

文尼.....

屌交屁老母

文尼勁撚到

交屁食屎啦 屌你老母

文尼呀，爭啲啲

文尼差d

大把時間都射成咁

慢流....底線

⋯⋯

賣你添啊柒頭

WTF

黑力架

喊出黎

咁都唔入睇嚟今年都係無pl

交屁又踢埋d快樂足球

文屁把握力真係....

屌你老母交屁
三差戟生銹踢條撚咩

交都估唔到自己onside

唔入慘過失波

文尼
擺態擺左成兩秒都可以撻

文尼食撚咗屎？

屌你老母歐聯都想玩5球餐士換一球入波呀

十號?

Mane
比你吹撚漲

屌你邊線又咁易轉身
呢球又射撚到咁

交屁屌你啦

taa

真係屌你老味

呢球真係柒到重播都唔敢睇

交屁讚撚壞哂

兩對閘廢撚到

邊個教傳中? 炒撚左佢啦

入咗就瞓得

TAA又輕鬆幫人打反擊

明奴同老母係唯一敢上腳既球員

老母轉圈轉到

呀樂

而家真係對ab好無信心
仲驚過卡膠嗰陣

係成條後防線

拜仁入都訓得

taa又送波
我屌你老母為左呢件垃圾要佳走

無左VVD BUFF

今場五個後防都派哂膠

是但1邊大炒啦

就係講緊人哋入

Taa玩撚夠未

阿樂智力有冇50

露撚哂餡

屌你老母臭西TAA 有得傳唔撚傳

今場真係唔好比allison掂波好啲

但兩邊前場都柒

換位？

嚇撚死 跳高成個碼

輸is 100%的波

二閘好撚推得咩?

mane jm9

又掛

倒掛

媽呀好柒

又倒掛

玩夠未

只限推波 推完派膠

文尼今場柒過關家姐

軒真係逗住黎踢

good try啦 但真係好好笑

屌唔好撚掂個波啦交屁

Good try but failed

自動導航

成班真係以為自己球王

難得中場正常少少，後防龍門連環爆

頭槌咪算囉

h14 一推就過

屌你班黑鳩上撚哂腦 又倒乜鳩掛呀

又反

踢波係踢快樂足球? 依家要贏阿屌你老母

又黎

仲話捉棋

文尼倒掛。。。唔入

文尼調去後防解圍一流

冇vvd角球真係好驚

2邊後防都雪糕筒 但咁多chance浪費晒

文尼又爭d搞掂

呢球都好撚過基達個球

又傻仔

上年條防線仲廢 都冇咁驚

典型文尼 應該就黎儲夠misses入波

去集訓就係學倒掛？

岩

好似幾分鐘就比人ko左

兩件力架係咪side bet左倒掛入球

呢下無得怪既，但都屌你咩

明奴反而唔錯

兩閘俾人瘋狂爆

交屁第三次

條友等左四十分鐘啦由佢啦

阿樂呢下唔錯

角球又差D輸

高文勁到

少有中場三個上哂力
兩閘又膠膠地

屌馬貼

屌 又唔入

文尼下鳩笑

Matip 咁樣撞出界

比VVD 蹤壞咗

上半場最佳 軒

利得翻中場

隊長呢球勁

馬貼德甲入好多波架喎

呢球都唔中

咁多次幾碼內 龍都唔中

屌你老母班友識唔識射正

有冇人數唔到軒執左幾多次屎
應該執到好撚臭

冇軒囝既話呢球比人打左反擊

拜仁條後防 如果係最城條前線應該5,6,7球左

英國真係好多波蘭撚

基達今日有睇頭，文尼基達好兄弟

拜仁班友完全守唔住文尼

去集訓唔撚練射門？

上年入球勁咁多

軒今場真係唔錯
但前面三個錯失左好多機會了

又打少個，文尼係對面後衛黎，解左兩次圍

射30腳可能入到球既

我覺得明奴要射多啲囉
成日禁區頂都傳>射

決定迷軒了

9射1正

守唔住有咩用，佢都唔識入波

其實馬貼咁撞都啱係屌都屌左交屁先

洗乜守 射中龍先算啦屌

利化咗係咁上下

鳩射

依件垃圾唔守都得啦 單刀都唔撚入既

馬貼
後防第1球好波

一早應該要

守唔住同唔守係唔同既

大家咁高咁大
前面同後面都鳩鳩地但我地輸中場

世界各大英語文明都多波蘭人走難去，本來波蘭人口好多不過比德國滅完再比共產黨滅

中下龍好喎

Matip醒神！

放定係到6碼都唔入

睇波啦 屌你老母

今日後防 好撚不安

下季賣柒咗佢𠻹啊

馬貼又救一球

Hendo

又係我軒救駕

軒好波

呢期好fit架文尼，今場又食翻屎

反軒好去食屎啦

不得了

睇緊啦叫左兩次嘈醒全家俾人屌到不似人形

軒今日

無vvd 好彩仲有軒

軒隊

文尼今日食左屎？

軒真係打得好好

軒今場好型啊

交屁敗家仔

ok上半場唔反軒

軒
又執屎

軒隊啲tackle就嚟可以打中堅

神軒有名你叫

好靚嘅組織

keita

軒！

軒好撚型呀仆街

基達當自己打緊德甲

軒 = 球盲探測器

交屁係咪唔撚想踢

迷軒己成最大贏家

入一球先啦

射啦f9出俾件垃圾有咩用

利記今晚贏波
我聽日著波衫去見工

廢奴唔識射波嫁

迷軒了

基達

入返球啦
下半場文尼肯定比人封殺

拎軒同佐比果啲係咪盲架屌

k8今日

基達係幾型 但傳唔到

多謝

沙基利復仇未

老母依下幾撚靚 可惜

今日終於變返神軒
相反基達係度踢養生波

明奴射啦

唔好為咗隊垃圾斷送前途

F9 捽錯左位

明奴又係咁 射撚左佢啦

沙拿廢撚到

屌差啲

軒勁撚到仆街

好一兩野就吹奏成班迷基大傻仔咁就俾人水左

平行時空?

明奴射啦屌

次次都差少少

軒上半場超水準

軒有d全盛沙比感覺

基達算係咁啦，睇下文尼

大家快來迷軒

好睇好睇

成隊都要讚

有人冇鬚隱撚左形

場波好好睇

今日利球速幾快唔錯

超越左好耐

中場醒神晒
我軒終於返嚟
不過前面又on99

基達唔錯啊 如果出米拿邊有咁好控球

傳說中掃蕩王

班友好fit,但拜仁守得好好

其實好撚多機會

應該射10中1 中10入1

究竟有冇可能見到salah同mane可以同時勁一場

今日中場打得幾好

逗著中場

屌你軒彈果下靚撚到仆街

成班敗家仔有撚用

算係咁 最緊要唔好失波

佐真奴

今日啲組織係好靚
但最後果一腳硬係生蟲

軒今場

要迷軒囝了

基達今場好進取喇喎
平時個佢唔係甩波就回傳

上半場唔入
下半場應該死緊

3個都踢得好精神

軒啲波舒服到

真左仔逗住中場
踢得好舒服

上半場得軒，老母同f9叫正常
文尼，後防同龍門都係on 99

深夜西波嚟講呢場算好睇

高普幾時幫文尼著返射門鞋，龍都唔中，幾球佢一野轟出界

明奴新不射男

睇你個名都知識波

求順link

文尼生性D 入2球啦

真隊長

今日中場勁

文尼落雨無準頭

feel到好快有新軒gif

同感

你又有道理

射8中2 控球少過對面
會唔會出事架

迷軒黨歡迎大家

同時廢ok?

molamola
主場都贏唔到

想weak了

今日全隊抵讚
下半場keep到，一定有波入

神軒勁撚到
有執屎 有逼搶 有手術刀

逗住型中場

我都覺 無入波不過都幾刺激

反軒要中場休息，商討反軒策略

神軒今場食錯藥，暫時係代表作

軒痴撚線recovery多到仆街

沙拿

已經係啦清

真正逗住

keita 後場撚波真係心血少d 都頂唔緊

MVP - Jordan Henderson

沙拿隱形

今日又前傳 搶到好多波
無vvd 就突顯到軒

自從有佐真奴
我就覺得軒隊好撚勁！

唔會，贏唔到係100%嘅事

打到成日都覺得就入波

軒巨啲比波呎吋真係睇到好舒服
相反老母雞達間唔中都會傳啲醫院波出嚟

都係同一條友

終於有返啲反擊睇

軒個下長傳比salah靚到 今日好fit

場場都隱形

今場你覺得其中一個勁咩

真！

下個topic吹奏軒ok？

屌你老母 respect啦

而家先迷軒果班

感覺廢左咁多？

文尼知唔知自己踢緊D咩

每人每日練門前100球射門

軒搶撚哂啲波

我feel到自己今晚有波入

d 波快左好多
臨 break 之前做 d 波慢撚到

本身諗住半場訓 又幾好睇

執左好多屎 基達d 防守

有波，有指揮，有防守
我諗我有少少中意左佢.......(一日)

神軒打歐聯特別勁
上年屌打尼恩高蘭

高質素輸波無用

利撚欠軒仔一個道歉

軒暫時好sharp
但好多後防失誤 下半場。。。。。

下場打獌繼續做神軒啦

踢得幾好 軒d second ball
進攻决定快左好多

入到起碼j幾年

feel到軒會遠射入波比我地打J

點解明奴今季咁屎

確實係好多chance

有，兩個都勁廢

下場之求和波

等罰球射撚死

希望頂撚住 主場唔入兩場 作客近期黎講好似幾差下

一拍埋神軒同老母度，高下立見喎

文尼回傳個球，雖然傳得衰但佢企定定係度，唔係軒包返就輸左啦

Btw條後防亂撚到仆街

今場算係咁啦

只

雞達後場攞波三個圍都想過，唔似平時英超咁騰雞後傳，可能對慣左拜

拜仁d角球唔求頂入
下下跳先壓住人 算唔算犯規

踢慣德甲節奏 基達醒神左

無左將軍坐鎮

明奴做咩唔射...
mane 敗家到

迷軒黨蒲頭！！！

佐真奴都值5千萬
咁軒起碼值1億

冇VVD後防膠化，AB搵唔到人傳膠化，角球野野都好危
神軒今場醒神
基達全場醫院波，上半臨完得兩腳好波就即刻俾人吹奏

成隊都踢得好

Jelly 反而無咩態

變左第二個人咁

神軒非賣品

做支點，幫助前面好撚多喎

點搞 後防一無vvd就咁

一個打得好都好難
你仲要求兩個

買多個VVD

邊個反軒我屌柒邊個

今場幾勁

狀態sharp 撚到，幾球難攞都控得低

等豬

場波幾好睇 文尼兩次都爭啲 最接近果次爭小小入 沙拿直頭係三個前面掂最少波 不過嗰幾次都幾有威脅 相反拜仁進攻都係靠K角位址埋去 冇乜板斧 但係防守都算守唔錯 下半場應該有入波

佢派膠少咩

啫喱明顯唔掂怯場

法賓奴個位好危，有兩下拜仁右邊落底，中間利雲空曬，一傳中基本上就單對單艾利臣

病住仲sharp過前幾場冇病冇痛

驚拎黃

想睇沙短對番前東家 爆seed

今場兩閘都係屎

講都唔信

對面kimmich咪唔冷靜搞到下場無得踢

發覺我利d人勁似踢緊德甲

佢不嬲神神化化時好時壞架啦，正常發揮
冇幾多個可以好似基達咁黎咁耐場場穩定正選做水貨

係 相比之下利雲 coman都好無狀態

根本就係德甲

對住mane速度輸哂好難冷靜

ab 馬貼兩連膠果下咁都唔洗輸

一拍埋隊技術好d 既 就見到成隊係老母 水貨 廢奴cool 波成隊波最勁果幾個

明奴 文尼 基達 Matip

冇vvd其實收貨

@JamesPearceEcho
Following Following @JamesPearceEcho
More
Jordan Henderson's best half of the season by some distance. LFC skipper outstanding so far

德甲過嚟

咁本身前中後真係由德甲黎

好多前德甲兵

gnabry踢得仲好過coman 下半場2R出黎好危 傳好少少俾利雲
所以儘量少d機會俾拜兩翼發揮 起馬咪再送波俾佢地

利雲呢啲一下都搞掂㗎啦，係爭機會，好撚驚

今場咪睇到vvd幾不可取代囉
有佢，禁區爭頂贏曬
沒佢，對手無限燒味中出

阿諾兩次差d 輸，第一次面對面比左波人爆，第二次係左邊攞到波想係中場爆比人折左打反擊

我寧願佢出2R

係咁派膠

人地兩翼做到突破都幾牙煙
好大威脅

最緊因為車狗踢得差 佐真奴作為核心呢種逗住型中場開始俾人屌 軒隊要轉形?

驚佢鏟草慶祝

你會覺得艾利臣牙煙過佢好多

咪呀 經驗老到撚到2閘傻

Coman暫時都仲守到

睇緊Steve nash講波

佢係拜仁踢得唔愉快咩？

單丸好似傷左？

我地有邊個拎咗miss下場

打羽毛球果個?

玩玩具果個

jelly

玩玩具

啫喱

係
打歐聯就上力

神軒仲值唔值1億

雖然Nash 好靚仔不過hot dog 嚟

梗唔愉快啦

後場每次後防同ab傳都好恐怖
無人地傳得咁舒服
低位問題定腳法

不過認真 呀諾傷完明顯未100% 唉 咪撚出事呀

想睇佢大大力中出拜仁

係時候出屌摩
秘密武器

出都無得出

jelly用心良苦
好清楚我地唔想見mo

人地定好多

心理質素唔夠 怯 腳震

拜仁秘密武器？

我不打了.jpg

無人現位 ab又唔肯大腳

你痴線架

想問一問黃牌去到幾時會洗底？

好似四強

8強好似

有預感軒下半場斷 韌帶

呢排jelly跌咗少少
好驚變佳尼 1季就踢殘

其實人地有幾腳係後場玩波都差啲俾文尼拍甩
不過冇耐就識長傳解圍左先
我地仲係到傳來傳去
好彩有球軒隊挺身而出
一個直射打上去

屌你老味

係企得差都照傳好牙煙

有預感你老母聽朝就走佬去做雞

要輸了

次次都好驚

條on9仔搵呢D黎講笑

Ok

睇睇下條link半場死左...

前場三叉好撚廢

又係軒

要搵買返個後備 佢今年全勤咁濟

歐聯啲球證好過英超果班好多

三叉? 膠叉阿

英超球證出名盲

啲逼搶好好睇

屌你老母taa亂尻咁俾

TAA

Taa踢乜鳩

鞋達幾好

Fabinho

懦夫

老虎

基

躝啦屌你老母taa

老虎扮聖人

bino

阿樂真係痴咗線

扮耶穌

有啲驚後尾既體能 希望快啲入一球

垃圾沙真係垃圾沙

明奴養生

傻西水貨

水貨

on9 salah

jm9...

所以上半場先退到咁後踢

沙拿又唔知做咩

又踢空氣

水貨想點

Salah廢到

隻手未好返有影響

兩閘始終被tune到 攻>守
所以成日有種好危嘅感覺

解圍？

我立即屌你老母啦水貨

文尼沙拿今場做乜鳩啊

垃圾沙正常表現黎嘅姐

到底利物浦有冇前鋒

做乜撚野，屌你水貨

祖記買就快手

Cls

好撚on9

呢下比大力左

基達傳球真係

右腳呢屌你老母沙拿

拎大巴拿換

睇到就訓著

真係屌左出聲

diu摩:叫我?

輪住敗家 痴撚柒線

屌你做乜撚野呀水貨

兩億速榜
我地即放

無右腳就咪撚踢啦

冇必要啦呢球

不意外

我已為攪掂啦今球

好少少已經直接射

果然係軒

彈到咁即出啦呢d波
仲較左腳

水貨隻腳應該生蟲

申請黃牌

軒呢下on9 foul

唉 軒黃埋

劇本

1001快d開

無啦啦讀廣告

基傳波真係好廢

反軒全面進場

1001

把握力=0

呢下唔洗黃呀

0:0算偷笑

咁快1001

jelly守唔住

通常開新PO 就入波

Molamola

jelly比人撚狗咁撚

對面？

俾人

Jelly怕黃 係咁俾人過

比人入?